［爛鴿］民主黨疑盜用民建聯宣傳海報 民建聯開記招讉責！

抄poster不能算偷……竊design！……正義民主黨的事，能算偷麼？

佢地用同一間外判公司design姐

話唔埋係香港政府內判既添

A隊同B隊張海報一樣有咩問題

馬雲：複製品比原創更好

不用分得那麼細，大家都是自己友

爭咩，咪又係獻世派

自己偷雞果陣: 一時大意, 無心之失
人地偷雞果陣: 要DQ啦仆你個街

唔係商業用途,
明攞你DESIGN放係自己度好似真係吹佢唔漲

笑左

佢抄人就得
人地抄佢就唔得
小氣到呢

非牟利都要拎版權先用得，除非作者寫明非牟利隨便用
不過白鴿同禮義廉都係同一個集團，其實不用分這麼細啦

利申：有掂下同NGO相關嘅工作

柒撚到上月球

係咪外判條新仔sd 錯file

曲線講出民建聯b隊既鐵證

大家都係為長者好，都係想更多長者知道派錢嘅資訊啫，民建聯又何必咁小氣呢？

不過民主黨咁樣真係好柒

屌
呢d濕尻海報/banner咪又係sub俾d 細production house整
九成九搵左同一間production house做design所以用左同一個layout
如果個layout版權係間production house既咁其實無問題喎

利申：做過HAD區議會既19工

買兩邊

唔會有production house咁白痴同一個稅俾二個客
民主黨依d好有可能係叫助理做就算，個助理又懶得自己諗上網抄
利申:做緊production house又做過區議會

稿

係我即刻炒咗助理，抄到咁畀人笑